====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On rencontre , en Europe , des dispositifs efficaces au bénéfice de projets urbains majeurs — une association pour conduire l ' IBA Emscher Park dans la Ruhr 2 , ou une société dédiée composée exclusivement d ' actionnaires publics avec Bilbao Ria 2000 3 , par exemple .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

